====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Gregotti disait , me semble-t-il , que « la géographie volontaire » ,  l ' agriculture , sont les formes premières de l ' architecture et de la ville .
Entity Name (Type) :: Gregotti (PER)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Gregotti (PER)
Total entitiy counts: 1

